Детали реализации:

По умолчанию размер кэша составляет 50 элементов. В основном источнике данных - 200 элементов. Если в основном источнике данных нет нужного файла, он "загружается" с удалённого сервера.

Структура коллекций Map: ключ - id файла, значение - объект типа Object. Для удобства вывода информации в консоль в качестве значения также добавляется id объекта (int -> Integer).

Эмулируется запрос 10 файлов со случайно генерируемыми id (от 0 до 300).